人民日報--起碼死100萬港人才可以考慮封關

700萬啦

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人